{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "캠핑월드"
    },
    "text": "キャンピングワールド (캠핑월드)\\n\n蔚山蔚州郡上北面挿才路169-5\\n\nキャンピングワールドは蔚州郡上北面に位置し、都心とは離れている天恵の自然環境と空気が澄んだところに位置するキャンピング場だ。 キャンプ場の入口には岩にかわいいウサギが描かれているキャンプワールドフォトゾーンがキャンパーたちを迎えてくれる。 キャンプ場はグランピングとキャンプ場が一緒にあり、広いサイトはテントを余裕を持って設置することができ、楽に過ごせて良い。 シャワー場と流し台ともに温水使用が可能であり、24時間使用が可能なので、より良いキャンプ場だ。 最新施設の流し台にはガスレンジまであって利便性を高め、エアコンも設置されている。 サイト空間が広く、子供たちが走り回るのに適しており、夏には日除けの移動式プールがあり、子供たちが渓谷を行き来しながら夏を過ごすことができる。 キャンプ場内のキャラバン入場も可能だ。 周辺の観光地としては石南寺、加治山、パレソ滝、新仏山、エデンベルリゾートと多様なテーマ施設を備えた加治山炭酸硫黄温泉がある。 温泉はナトリウム、カルシウム、マグネシウムが含まれており、中風、動脈硬化、心臓病予防と成長発育の効果があるというので、帰り道に疲れ果てた体をほぐしてみよう。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山、森、渓谷」があり、「直営」方式で運営しています。 「渓谷水遊び、散策路、子供の遊び施設」をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンピングワールドはどこに位置していますか？",
            "answer": "キャンピングワールドは蔚州郡上北面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンピングワールドはどのような自然環境に位置していますか？",
            "answer": "キャンピングワールドは天恵の自然環境と空気が澄んだところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の入口には何が描かれていますか？",
            "answer": "キャンプ場の入口には岩にかわいいウサギが描かれています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "キャンプ場ではシャワー場と流し台が温水使用可能であり、24時間利用が可能です。また、最新施設の流し台にはガスレンジが備えられており、エアコンも設置されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内のサイトはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンプ場内のサイトは広く、テントを余裕を持って設置することができます。また、子供たちが走り回ることができるスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内での遊び施設はありますか？",
            "answer": "キャンプ場内には夏には日除けの移動式プールがあり、子供たちが渓谷を行き来しながら夏を過ごすことができます。また、キャラバン入場も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には石南寺、加治山、パレソ滝、新仏山、エデンベルリゾートと多様なテーマ施設を備えた加治山炭酸硫黄温泉があります。"
        },
        {
            "question": "加治山炭酸硫黄温泉はどのような効果がありますか？",
            "answer": "加治山炭酸硫黄温泉にはナトリウム、カルシウム、マグネシウムが含まれており、中風、動脈硬化、心臓病予防と成長発育の効果があります。"
        },
        {
            "question": "キャンピングワールドはどのような方式で運営されていますか？",
            "answer": "キャンピングワールドは「民間」で「直営」方式で運営されています。"
        },
        {
            "question": "キャンピングワールドでは何を利用することができますか？",
            "answer": "キャンピングワールドでは一般キャンプ場、渓谷水遊び、散策路、子供の遊び施設を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 547
    }
}